［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

不定時做
Airdrop ex婚紗相！

入席時
每人手拎一杯咖啡/食件cake
有客人就大叫有客到 請留步
播dee打又玩下溪錢 記住要執翻呀

差唔多齊人時
一齊大合唱有班警察毅進仔
玩臭彈 玩滅蝨彈都得

食乳豬時
煙癮起食支煙 千萬唔好室內食 會攪到消防鐘！

罰好重！罰千五！唔好輪住一個餸食一次煙！

攪到狗就唔好喇！
走時記住講年年有今日！歲歲玩3p!

以下開放討論！

Pishhhh

7/9機場更新 求求大家

人影呢

Pishhh

Pishhhhhh

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

人呢？

Pishhhhh

估撚到無人 警犬都笑九你

其實唔會入到去
不過外面做到既嘢有好多
香港童謠
一班警察毅進仔～
人又廢又要威～
一班警察弱智仔～
做狗克米～
唱到花仔花女都識！
唱到啲來賓都自己唱！

啲野食點算

大學站 小心!

9架豬籠，3架EU已就位了，小心呀！

推

狗車用黎公器私用接載賓客？

Oishhhhh

千其唔好攪消防鐘呀

點解唔唱合久必分

唔好因爲咁識左個消防 危害消防界

咦有冇兄弟想食煙?夾錢請你食

用XO整免費雞尾酒

播成班警察毅進仔

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

唔好室內食煙聞到燒焦味以為著火，敲火警鐘保障番賓客安全

冇人敢黎？

推呀

呀蛇大婚要曬馬
好似黑幫咁

圍人錬賀佢地啦！

火警鐘好危險，唔好攪

李奇軍.jpg

我係有夢想既P牌仔
賀狗婚禮既睇一睇
賀還賀 唔好比佢地捉到咁多位入

至於個福建老係咪真係福建老 我就啦知喇

pish

總之唔好送頭
一個都不能少
be water

警犬結婚有警犬保護，納稅人啲錢就系咁用？

唔好犯法呀～～～

吳蛇下次結婚記得請埋我地呀

玩到防暴入嚟到嘅話一定好難忘

嘩唔好呀隻臭雞就話成日結婚姐，隻狗係希望一世仔結一次以咋會攪到佢成班fd,同事同家人都好唔開心唔好咁做呀

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

pauh

手足做野啦 等咩？

經理：條魚幾時上？

未有野發生都咁多車
721唔見你有狗去

有無人去咗究竟

一定要錄片，等佢地名垂千古

第一個正